有無人有匯豐戶口網上/app換美元教學?

小妹有一個明智理財戶口同港元結單儲蓄戶口
想問如果想換美金，要去銀行搞定係網上都可以？
唔想辛辛苦苦搵返黎既錢變軍票

自己研究下啦
hsbc個ebanking咁易用

網上/app 都可以, 有個"24小時外幣兌換服務", 揀返港元儲蓄轉去美元儲蓄再入銀碼就得, 佢會幫你apply銀行匯率自動計返換到幾多美金
雖則網上/app當然係最方便, 不過始終係數字黎, 如果去到你講驚變軍票嘅情況, 即係最壞銀行都唔夠美金嘅, 銀行依然有權比返等值嘅港元你(軍票), 所以最安全梗係去外幣ATM/銀行拎埋現金出黎

完全明晒! 一陣拿拿聲搞

HSBC D rate出名西, 係就去IB HK開個戶口, 用FPS轉港元過去用成本價買美元

IB HK?

禁完現金之後去邊道對美金會好啲？

啱啱上網睇 係咪interactive brokers?

其實睇你換幾多....唔係幾百萬其實差得唔遠....我都係HSBC 網上換完
再外幣提款機拿

我諗緊禁哂出來去找換店唱定直接HSBC換

有無巴打知渣打係咪用app既外匯交易就轉到？ 使唔使手續費？

叫得外幣ATM梗係直接禁到美金出黎架啦~
不過好似上面有位巴打話齋的確HSBC銀行匯率好差, 開一個IB account轉過去可以享受成本級美元匯率

... 當然你都可以禁港紙出黎再搵地方唱做美金

yes

IB出USD去HSBC好似會被HSBC收11USD
要換得多先有著數

唔需要手續費

啱啱去左匯豐 原來一日剩係可以提USD1500
提左一次 決定提晒出黎再去找換店

advance 3000